銅鑼灣好重狗

東角道

邊撚個比負評

消防局前面都係

支那狗